AVAST宣布收購CCLEANER母公司-PIRIFORM

AVAST宣布，全額收購Piriform。知道此家倫敦公司的人可能不多，但正是其開發了鼎鼎大名之系統維護軟體 - CCleaner。在Windows XP / Windows 7時代，CCleaner甚至被全球眾多使用者推崇為平台最佳維護軟體。

我有用CCleaner, 的確好好用, 尤其一啲連Windows XP個Add/Remove Program都uninstall唔到嘅software, 但而家好多software已經唔support XP, 部XP已經冇乜嘢可以新裝/update了, 所以CCleaner已經好少用了!

BTW, 仲用緊Avast係部XP度, so far so good!

ccleaner 新機必裝